[伏拉夫] 我們中國國安真是太厲害了

中國國安真是太厲害了
殺人都很快速
抓人都很方便
很快就到你家門口

很快就到你家門口

又係呢條友